美股認真討論區 MXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (1月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

後日先上路

廢老巴教你讀財報

有無手足驚緊麵囝燈契媽

BTC 3幻1,仲有2日時間開市可以升到幾高

麵囝夠燈過總統大選啦

驚咪反手沽

留名

BTC

無頂

左Tsla 右aapl

假日炒bitcoins

你話啲錢幾咁易賺

雖然我燈羸撚左,但都唔可以排除有極微機會侵侵會有機會反勝

新po問下先
有冇人留意tak

BTC 3萬1

關於價值投資嘅書
應該睇祖師爺嘅《證券分析》

收到風，星期一龍市

美團阿里巴巴騰訊.jpg

下星期諗住入NVDA 同GOOG是否不智 橫行左幾個月 比起其他股落後好多

契媽嘅dividend唔扣withholding tax?
用FT，tax withheld係0

收，分開兩條數

NVDA! NVDA! NVDA!

星期一閪冧

但之前AAPL收息都見NON RES TAX WITHHELD 有個銀碼，今次無

買入幽默
賣出脂肪

件3幾正

600見

580 幫你接哂佢

係連登講價值投資 唔好玩啦~ 點樣價投OPTION 會岩D

跟石仔就啱架啦 唔洗睇書

GOOG巴睇緊本新書有無得著?
期待讀後感

屌

追到佢爆為止係常識

業績期又到

一見到 WD40 就知道

tsla 交付冇50萬 係咪要回終於

FDX 乜都 beat 咪一樣跌

下星期正式上映 tsla之泡沫

sell the fact

本身個價已price in 超50萬部
就算低空飛過都要跌返d
而家唔夠直頭洗倉式跌
睇下華爾街班分析師會唔會念在疫情期
唱淡唱少兩句

又減價 又賣得少

上年升咁多
睇怕都要返D時間回

正 唔洗比人 CALL貨了

TSLA 鑊鑊 ER 之後都一堆苦主

知性美

泡沫 全都是泡沫

又睇佢隻豬

好多人衝去買bitcoin

加倉

以前打開份appledaily & 其它報紙
財經版真係會囉份財報數字分析下
依個年代已經變了圖表派(? and other)

如果依個model, 要overall 乘多個factor上去

豬豬

\

EQOS

從基本面出發
第8點既意思係想講隻股票係52WK 波動範圍既75%以內行緊?
波幅收窄?

忽發奇想
如果加GBTC 落連指會點
唔知月尾會點

連指投票選項已加

靈車爭450架先達標 但支牛有人post左twitter啲鬼佬個個開香檳恭喜papa

睇百家樂路紙

唔係點有特價時段

不要高J
below 25% 52 weeks high

我又唔信因為嗰450 架搞到TSLA閪冧

絕大多數的散戶永遠不會成為空方

究竟papa有無可能成為神話

第一二點講緊咩

tesla咁撚妖 可能星期四盤後個0.15%已經食晒呢個所謂bad news

作者係咪五線石
第5點姐係點

Covered Call / Wheel 就係一個Volatility 統計學嘅遊戲
五石線都係有好強Volatility統計學基礎

Broker recommendations range from Strong Buy (1) to Strong Sell (5).

Broker Recommendations An average broker recommendation of 2.5 or less ensures that the stock is rated at least an average of “buy” by the analysts who cover it. This statement does not imply that we value or follow the opinions of brokers. However, the brokerage community will be in the markets promoting the stock and the masses will be providing buying support for the stock. More importantly, the stock is not likely to go out of business in the short term. The aggregate of the brokers recommending the stock as Strong Buy and Buy must be greater than the number of brokers recommending the stock as Hold. This criterion simply ensures that more brokers are positive on the stock than are neutral.

好似好吸引

700都唔知道穿唔穿

準備星期一清曬d野
入四分一tsm四分一aapl四分一tsla四分一sq擺一年算

呢四隻如果閪冧
成個美股都閪冧

回調可以個別板塊回
你果4隻都係tech base
tech section一回你都輸到仆街

唔通下個禮拜要接貨

簡單啲黎講，姐係唔好搵啲Crowded stock, 要搵基本面理想又冷門/低vol既黎玩

呢類型通常個b/a spread勁西，write完之後就要坐到尾

Tech 長期實跑贏

入咗美股post大半年
我信五線石如果嚴格執行係會賺錢

如果真係燈得中tech股爆破
拉埋全世界一齊哭喪都幾爽
我呢到咁少錢，唔知道幾多人傾家蕩產

應承左各位巴打同飛巴既年底貼倉 (TWR HKD)
可惜既係飛巴已經唔見左

之前講過我投機既目標係每年 3位數% return 同時 maximum drawdown 唔大過15%, 今年大致上都達成目標 用 % 計 MDD 係食飛巴滅世棍既 15.36%, 用 NAV 計就係上面個數

最後祝大家新一年齊齊過到飛巴線
早日笑傲江湖 ，環遊世界

長線係
但市場千變萬化
drop到咩位唔知
自己有無咁強心臟
真係自己先知
跟住勢順住做最安全
未必要為左同市場賭鋪大既

錯了focus

係想講有qe, 無回調

大蛇

咁你連輸都唔怕無所謂啦咁
咁祝你贏多d

投資一律建議做定期

INTC, XOM, CVS, REGN, GILD, GOLD, WFC, SPG ...
(唔係全部match)
= 執煙頭

Btc 33

如果真係完全唔睇擺一年既話，我相信佢應該唔會點輸錢
如果係valley of stupid penis sell既話就

呢個世界唔係得二元
下下都將件事推到極端對自己都唔係咁好

投胎啱啲

講到尾係信心問題
過去一年肯坐貨會贏
但未來係咪咁就真係唔知
保持理性好d

試下入完del app唔入post努力返工睇一年

本細講咩投資

貼埋實數

勁牙

如果回調 仲入唔入BA好
（長期持有）

[共諜現身] 愛立信CEO威脅瑞典商務部：馬上解除華為禁令，遭瑞典政府堅決拒絕

差個理由比老散爆破姐

Stonks only go up

3月溶斷個排個數冇跌

多謝巴打
下次建倉打算一半科技股 一半舊經濟
Balance番

QQQ揸252 trading day後前比較
, 2009後輸的日子好少
Stonks only go up

tech section一回你都輸到仆街

新手唔識睇，即係依家個倉2,310,000 HKD
Turnover 3,348.14%
即係起手幾多本?

果排成個美股 post 個個沽空 long put 日日數錢

我都唔知 turnover 係呢到 exactly 係指咩喎 今年個本咪係左手邊睇到

好癲大戶要拜

Thx Ching

model y 減價
nio係咪準備收皮

tesla成功降底成本，又要狂升

Bitcoin 32000 CLS

TSLA 回到580大把人肯定震走如果我星5冇比人CALL貨 我肯定業績前SHORT CALL 張市價加50蚊既末日CALL等睇業績震走人

我覺得就算要冧 佢就算有51萬架都會閪冧

星期四拉高就係為左閪冧

In 2020, we produced and delivered half a million cars. Huge thanks to all those who made this possible.

星期一準備數錢

Put jo?

買左

唔好燈pls

投資總結：
Buy the dip. Short the vix. Fuck Bitcoin.

雀dee

星期一拉爆班傻淡先

薛巴坐咩股3月個棍無咩事咁

我比佢地block左 點算

一到業績期就知o的股就要跌

有冇人食過巴西人造肉

Expected la

btc 32000,sq200

差唔多又係時候聽分析

開波

做咩，今日星期日喎

又夠鐘睇雷公

石仔

人哋講緊雷公呀

石仔你繼續耕田啦

聽人教投資不如低位all in

買買買

又唔見你all in

咪執緊石囉

allin左tan但輸錢走

石仔你幾時柯煙,上星期又話要入big tech

我坐緊UPro SP喎

美元可能就快跌夠回升

其實我都有睇過佢一集
資料足評美股市況高質
不過佢又節奏真係好慢頂唔順

我只睇前半part

邊聽邊做其他野OK,好難剩係睇佢個直播

聽緊1.5倍速

新一年睇唔到無限%

其實石巴有冇認真睇過?
凡事睇嘢一開始唔好有bias 先
咁樣對你做所有野都有幫助

播放速度 1.5 倍

咁可以期待吓聖母倉唔會有事

結果下星期FED就停手,聖母變臭雞

呢D有我會留返平日朝早返工搭車先聽
塞車等車燒時間最好

佢宜家 ATH 日日 gel
YTD 勁過 Warren Buffett
大家都係收皮算啦

DXY 到低，不利商品同金銀

目前係長期巨型通道低部

石仔既目標係每星期賺一餐M記加大,只要唔蝕就羸

講最近咪試過一次疫苗play

傻系，等比雷公派咬啦

我以為你係石仔

me 1隻ipo起碼炒佢3年ytd

雷公D片用1.5倍睇都好似冇快到咁

真架D對白?玻璃心會碎到仆街

我宜家先知道原來可以 download 到 auto-generated 既字幕
我睇字快過聽

重要係殘體字字幕,打字幕個個大陸人係唔係每打一個字,心好似俾人割一刀

咩劇?

主要係個字幕組如果係大劣住,隨時俾人查水錶

Monkey 國都係用殘體

暴巴 逃恥SP??

原來ARKG升得最多

應該係，CCtoy見到

係呀
呢兩日播完

邊到有得睇

麵仔祝福+雷公睇法

結衣BB

盤前CHING CHONG

G個勢危機最大

F佢反而話最穩

應該係逃恥

生物科技係咁

Xbi個趨勢都差唔多

千升

arkr係最大贏家

arko

差啲信撚左

G好合理
始終果堆股一有消息隨時洗倉
上個禮拜有版你睇

薛巴贏咁多又食大波妹 羨慕

收到風 國泰2月再一輪裁員

真惜空姐

石囝買咩

sp upro

落put hedge下佢得唔得

btc 個邊好勁

又大特價

g o既供應上升
會唔會求過於供

btw 而家炒人對於一間航空公司黎講係正常
因為就算有番疫苗都唔會即時通到關
最快都要2021先會
客運量大減下養住o的飛機+員工好大負擔

唔落啦，我買左勁少，想拎番筆錢買其他

d飛機都扔曬去沙漠 養住班員工都無用

裁員對公司黎講真冇得輸
到佢要請番人又可以用低啲人工請
慳左好多成本

你hold緊tsm既話發撚左啦

黑期溶斷

炒d過十年經驗
再用疫情價請新人

外國可能唔會
但香港就一定會

sunw上唔上得返8

有無咩書係講點hedge好d? 而家打算留30% cash 等回調買leap 三隻個股或者etf

又唔係專業職系，年資同佢個output無關係
等個需求上返先請d fg再train過都得

難分真與假

唔同型號出現

有好多位仲要佢想cut好耐
炒完人架構重整 再推digitalization
佢cost係可以減3-4成 老閪都炒啦真心

公道講句 全世界航空公司都炒人同cut budget既 但做到你咁核突既就無乜囉

國泰係咁柒
同大貓一樣
中美都奶唔到 變相夾係中間等死

香港沉淪既兩大例證...

starlink speed test

成日睇 佢個鑊好正識自己轉

依家已經無人理黑期
淨係留意 BTC

已經上到3幻4無人阻擋到BTC既升勢

啲人 假期 無野炒 走去夾 BTC

未得閒睇 雷公
係咪 G 準備收皮...
仲有倉

特登改個差唔多既名係咩心態

咁國泰佢係局坐要奶支o既
支那如果封左個空域唔比國泰用
咁國泰真係等執
因為國泰絕大多數歐洲航線都要經過支那上空
不過佢食相太難睇咁解

生技係今年之前同買Long call差唔多
有消息可能就贏幾倍 平時就磨到仆街
要真係好熟生技技術先可能簡到
完全了解公司做緊乜 知佢個FDA時間表
燒錢速度如何 會唔會一買就要集資
再評估佢批機會有幾多
要投資佢地係高門檻 用好多時間研究
仲要啲運先買得中

Arkg其實搵專家幫手簡潛力生技股
對我地啲老散來講真係好野來
但最近睇佢個倉係咁買大廠
羅氏 tdoc 武田regn nvs 賽默飛
應該係大隻左 開始難入細價股場
未來個回報應該會同其他生技ETF越來越接近
好難有之前一隻重倉爆升拉起成隻etf既情況

果時一早冇晒 long side 沽空 BA 有賺少少

BTC。

感覺太古其實放棄左成間公司

[member][/member

咪撚提呢隻垃圾

信雷公 等回調
再買買買

NVDA世界第一！

睇個勢好快3幻5,聽日會唔會已經4幻

人類已經阻止唔到crypto股聽日射火箭

我一年交易額講緊17萬美元...

............

sq

少年股神 gel 頭

石蛇

過百萬...港紙

哇屌成球港紙

應該低價入左bitcoin架wo....????
點解會跌

清, 知唔知IB點睇到自己一年交易額?

不如執左佢再開過好似d仆街酒樓咁喇

TIMELINE-India's coronavirus vaccine approved by drugs experts

OCGN賭場星期一開跑

紅白衫最慘，黑金衫安全？

2月前必見5w

生技波好大，炒鬼最愛

上次個批留得底已經減到得返萬2，3 人工...

同路人

要交還制服真係狗到

1月btc 50000我就改名
應該無咩問題
上個月20000果陣笑30000
原來已經34000

d人賺太多
假期無野做咪炒btc

岩岩好16號BTC 2幻起步升,而家已經3幻4,1月中應該可以接近5幻

arkg聽日會唔會$80

Why 80?

點解還制服係狗件制服係個staff自己買

麵神的祝福

80就入貨

咪係

咁應該都多左人用佢買bitcoin?
ER出報告先升？

我trade左兩億幾

大戶

又笑鳩石仔

星期一賭場OCGN

Btw有無人知FT點睇twr

2.4 已經賣晒

上星期五盤後入左貨

唔知上唔上到2018年高位呢

Saas/ small cap回調差唔多完大股唔似會回 直上

Hedge唔係睇自己咩產品多咩 指數股多用指數工具hedge咁

Ipo 幾時出

聽日20鎂都收貨 遲d到美帝EUA再升

佢Bitcoin 賺個交易費%好少(1.x%)
佔比3.x%

要睇bitcoin 交易量會唔會大增

得700股本細唔敢玩敢大

BTC 3 幻 4

盤前會唔會已經升爆無位入

上次出臨床報告話疫苗100%無不良反應都無升到
會唔會又price in 咗

美國 FDA 要你有 phase 3 結果
如果有效率差過 PFE, MRNA 就收皮了

至少佢唔只2鎂呢個價
所有covid phrase 3 vaccine都過百
我當佢US distributor打個3折都值30鎂

Btc 龍市五期

麵仔你幾時買Bit coin?

我6日前miss左
早知all in

人地 phase 2 已經係 top journal 出 paper
印度仔好似無 bor

想問bitcoin係咪cash out好難？
岩岩睇完bitcoin theory 覺得幾有趣

想提一提返各位
而家係2021

好似有d遲

純粹想了解下
係紅日都有得賭下嘛

截至12月21日，MicroStrategy公司共持有70,470枚比特幣，總購買價為11.25億美元。成為了比特幣的第五大持有者，已領先於美國政府。據報道，美國政府擁有69420個比特幣。

...

邊有人還

好後悔
我有個兄弟17年當炒一萬銀買左13粒
坐到仆哂街
而家都返家鄉多3倍

無得講既
機會既野錯過左就錯過左
下次把握翻咪一樣

唔難，你小額既話隨時走到

大家都係買GBTC?

執石

格蛇行得太前

BTC就3幻5

$MSTR 持住太約2.3 B bitcoin
market value 只係3.6B (friday)

As of December 21, 2020, the Company holds an aggregate of approximately 70,470 bitcoins, which were acquired at an aggregate purchase price of approximately $1.125 billion and an average purchase price of approximately $15,964 per bitcoin, inclusive of fees and expenses.

如果你地fundmental 信bitcoin
唔計BTC/GBTC
mstr 係貨真價實過mara, riot, btbt, eqos, si好多

諗起吉蛇成日吹自己鬧格蛇
仲話NVDA點點點

傳說中本聰渣住一百萬粒

呢樣真

2020年我第一個睇既kol就係革蛇

佢帶左我入Tsla arkk slv eth

全勝

藍絲吉狗成日插吉蛇既tsla 同eth, 吹捧nvda ,宜家收皮仲俾人踢爆偷圖狗

之前日本政府都捉錯人
搞到成百人武裝部隊破門
厭命長先會拎出來賣

有貨

有ARKW可唔可以當自己有?

我舊年有笑尻佢揸蟹貨唔會買到樓
今次仆街

會唔會聽日未開市前散水

其實分身之外佢真係神人黎
如果而家先計佢既戰續
有投行主動招手唔會似當時咁多多人笑尻佢

Fat fat

Only goes up

盤前不問價入

17年果陣爆過一次
你有膽坐幾年
可以而家搏一搏
有麵神加持

所以而家有左阿三國認證 會多左人對佢有信心

依啲鳩炒股，不看基本面了

有咁既news, 一律當kodk咁炒

不過睇落而家氣氛都未有17年咁熾熱，17年瘋狂搞礦場掘礦，炒到d graphic卡貴曬，然後仲有一大堆ico出來呃錢

北京稱將報復紐交所將3家中國通信巨頭摘牌退市

佢好早就睇到真心勁

我比你上 依家你唔跟我規矩 我仲要比你報復

勸一句唔好咁大期望 希望愈大失望愈大
我就2.5 已經走哂
希望你都可以賺多d

全倉AAPL
腳都震

咁我一齊去etf post玩咪算

Aapl都震

全倉aapl 都震 不如拎筆錢去做定期啦

支: 憑我本事上市....責任在美方
NYSE:😦

石頭....腳...

解放軍淪砲灰！ 中國西藏軍區士兵配備遙控滅口裝置

咁似假面超人d怪獸

y?

vcp cup noodles緊
俾啲時間

全倉爛果應該係嬲
而唔係震

點解

11月初 建倉到宜家都十幾廿個%

點解嬲 佢呢幾個月升成3成幾
除非你130 先入

印度同美國好似有協議
只要印度過左，美國多數都會過埋
同埋我預計黎緊ocgn公佈正式合約條款後會有搞作
可能搞藥廠/疫苗生產廠？

Cup noodles 都食咗一打啦

股票不嬲都係炒消息
等埋美國個邊批就店哂

FDA 個 protocol 好似唔係咁 bor

亂鳩咁up, 水人入巿托價, 炒埋呢D股同信微信女買股票有咩唔同

成個財經台都係beetcoin

重點係無字幕。。。

FDA俾政府催先加快PFE同MRNA呢2隻提前出姐,非本土邊有咁快

要第二日先有

Sh多陣等消息

太慢
一日冇10%都唔好拎出黎講

美國 ： 我係咪要驚

嬲到震哂

比人割嗰陣就精彩

ban 牛牛用戶投資美股未得囉

美國：「噢，好驚」

地圖砲

連登基本1個月，2k推1m

建議用國安法拉晒係牛牛買美股班友

拉埋IB落水

強制做人民幣定期

有入冇出

牛牛曱甴屋

出面半頁btc

睇黎就快暴力洗盤

支持 一嘢回晒血

音樂椅唔知幾時先停,唔通等到5幻先插

財經台我第一個指標係睇佢

應該5幻樓
3幻8

變種就一定

炒咋嘛

個晚睇左 24小時不準笑
都想搵返呢個

鳩炒不需理由，你也知~

細價股 拉個5倍升幅有幾難

想問吓師兄有冇人留意BILI 同 DKNG?
呢排睇2021預測都有人推介
大家點睇？

羅家聰都係睇5幻

成面蘇

DKNG超級chok
坐得實先好

條友真係9up
//The 1918 influenza pandemic was the most severe pandemic in recent history. It was caused by an H1N1 virus with genes of avian origin. Although there is not universal consensus regarding where the virus originated, it spread worldwide during 1918-1919. In the United States, it was first identified in military personnel in spring 1918. It is estimated that about 500 million people or one-third of the world’s population became infected with this virus. The number of deaths was estimated to be at least 50 million worldwide with about 675,000 occurring in the United States.//

個樣即刻無咁Mr. Bean

條8婆臭4入埋咁多支概股，我今鋪睇你點死

真係諗住長揸
DKNG等佢唔同洲份開放應該都有排玩

依隻妖股真係不了

個個係佢新ac 黎
佢舊acc格爾比人ban左，改名叫革爾

係丫係佢黎

以為比人buy out左佢永遠都玩唔到連登

淨係買左HKD$5000 但真係升得太癲 有少少想走

佢係唔係 開影分身 AC 吹奏自己 先俾人 bam

原來契媽G賣曬ILMN

我睇水尾

現價仲有10000升

早排反而諗過大豆
但係諗諗下商品都係唔好想買到咁散

契母唔滿意GRAIL DEAL

鈀金點睇
我最愛

好似話太貴 不過宜家有勁多PACB

有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

契媽仲要睇500000bitcoin
到底邊個贏

大豆可以點玩 好似金銀咁有ETF

FDX+MRNA+NVDA+CRM 每隻1/4倉 點睇

廢老有一樣嘢講得好啱
買入一隻股票嗰時問吓自己會唔會揸十年

細個已經聽巴栗米大豆原因
早排聽既支那打大豆

仲有高登年代既大家樂豬排菜飯既巴西豬期貨

幾個月前Netflix zoom
有班人揸十年架

Yes 我都係諗到巴西豬期貨
呢類商品唔係要期貨合約先玩到

SOYB

大家點睇鎵？好似越黎越普及咁

原來真係有

GaN

呢啲嘢過到自己得嘅㗎

但DXY到左支持區

咁同樣都睇唔到dxy 大升ge trend 住
曼大可能係係～90 位磨 磨到有trend 出再睇
Dxy 磨返一年半載 直到縮細bond buying 我認為唔出奇

文青會救
Portra Ektar Elite Chrome

特登唔加密費事佢9up推人落火坑做燃料

之前真係有諗過買

對沖番d菲林錢？

Crypto 越升越有

個post愈來愈多crypto字眼出現

crypto 認真討論區

係
菲林自己中意Fuji多過Kodak
主要想支持返間公司

夠鐘回調

買左SNE同KDP

轉返少少落去 USDT

準備爆煲

睇now新聞都講印度疫苗phase 3無理據去撐佢批

好得意

菲林影出黎有感覺d

Stage 2 trials were not yet peer-reviewed

LIVE
Coronavirus News LIVE Updates: 'Where is the efficacy data?', ask experts, journalists after approval to Covaxin

但新手學影相嘅話，用菲林進步好慢
而且室內/夜晚又好麻煩

跟風跟大隊都叫正股
同埋係到跟都係跟個幾個架啦
但吹奏妖股真係害死人，咁交學費我寧願做全call股神

美囡同BTC繼續GO GO GO

升！！！！！！！！！！

由今日開始 我唔要聽到乜撚野bitcoin 美股 其他垃圾股 我淨係要聽到atm !!!!!!!!!!!!!!

聽日美股點升好

港女仲唔熔斷

老母面燈力全開支概股想升都難

聽日atm實急回

港股聽日準備地震
美股要坐穩了

大dodo神諭

美股SpaceX 升空倒數

放生契媽

屌閪 立即將eth轉晒btc

未升就gel nok

臭雞賤婦->聖母天后

雀仔唔老實，唔貼portfolio NAV

聽日開始
呢度每位巴打
訓響度都贏

多謝大dodo

美股唔洗大回調直隊上月球

2021 龍到年尾

好

無事了無事了

終於見到星期三入落TD嗰舊錢

面神燈到美股只升不跌

我好重倉已經挨緊3.7%
輸撚死人，今個月打工白做了

大家會簡左定右？

右好咩？

兩件都有d年紀

樣就黑衫，不過份人好假
白衫性格好小小

右

好正wo屌,今際之國的有栖短髮look好撚正

土屋硬係覺得個人好港女，有村true D

正呀喂

[燈神] 麵教崇拜堂

左， 大面正呀

緊係土屋太鳳啦on9

可能美股升但ark系列free fall

2個塊面表面積都好大下

我揀青雞

絲打目測起碼C級

好撚正
運動胸圍窄住成日露條小蠻腰
好正

呢度睇到硬左
btw下一季可能有床戲

長髮好睇D

我要曬
兩個都靚到揀唔到

但係大面個形狀真係太突出

有村個塊面太大,唔知咩事
土屋我覺得唔算大好OK

搵個搞笑藝人做乜鳩

唔係照妖鏡咩

做咩學印仔貼中性女

不過幾欣賞佢自信，比住第二個實走去削骨還父

政冶唔正確，點玩美股

未來ic技術會用到的原料...

削骨還父

嘗試用1.5倍速睇雷公片原來係好好多

搞笑藝人既模仿黎
丸山禮

身為喺香港大嘅人，有幾多個有噤遠目光
一來根本香港一路都冇咁嘅長遠發展嘅野
二來，近30年嚟，有幾多人夠膽睇10年後噤遠

D錢比你賺晒啦

Now財經台係咪好廢下？
利申冇睇過 但有nowe

努力學緊做

聽開2倍

咁多位 我要俾人拉啦 再見啦~

麵仔

麵神燈自己

2倍係正常速
想再快d但唔識較

美股認該冇事

2 倍好似已經係最盡
乜你地聽國語可以咁快㗎咩
我仲要係無字幕咁聽
1.5 我都開始有 d 極限
遲下嘗試 1.75

想搵快錢

裝plugin或者 google大神

document.getElementsByTagName("video")[0].playbackRate = x

今日先第一次睇雷公，我用正常速度先聽到你地咁勁可以快播

我開1.25 覺得岩岩好
佢講D野有時需要消化一下諗下箇中既關係
開太快會變左左耳入右耳出聽完就算
(可能我廢)

燈到1月冇黑天鵝
繼續Go Go Go !!!

聽到某個位唔明就會翻睇
好過成條片慢慢睇
好易眼訓

成日會返轉頭聽多幾次

咁裝plugin方便d

可能我本身都會聽d 網台講美股
平時佢地講一個禮拜 d 回顧縮到一個鐘要講晒
d 講野速度真係同雷公片教1.5 速嘅速度差唔多
呢個速度我都暫時接受到
用2 倍以上聽嗰 d 巴打係咪拓海嚟

平時上youtube睇片全部都係較1.5

因為聽慣左2倍
睇咩片都會用2倍去聽
唔係就好快想訓
d書評影評都係咁

但我睇野無越嚟越慢

聽雷公個總體經濟同市場briefing only，其他野要自己唸

恭喜巴打

麵神回收番句嘢

香港代表

攪錯左，香港好似冇大面女星

拆 ,自

終於睇完結衣

逃犯天堂[認真]

UK [London]從來都無IT
咪照舊係到金融飯食
一個城市/國家唔同洗樣樣做

麵麵個post

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

FREE MONEY

點會冇
全球最大線上賭場都係uk

屌 一出完post話入eth

就升左100蚊

你地話格爾蛇係咪旺我

以前睇台灣野多
依家睇台灣d youtuber
2倍輕鬆
反正佢2倍都唔算好快

DKNG好野黎 有賭未為輸

呢個post應該係全財經台最多正常人既post

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

其實btc5年前只係值幾百美金唔介意炒作最緊要有錢賺

左

睇到扯扯地

啲女okay

右,有種日本味係道

新一年 第一次會點呢

雀巴依排咁活躍

身為西門大弟子 年尾有無take profit?

定都係買入並持有

麵麵放棄左美股同契媽etf,聽日應該可以順利上3幻

有人賺就有人蝕
我覺得btc升到直頭係成個國家有危機咁款
都唔係單單貨幣眨值問題

升到二月

IG weakend 升到無頂

138無放

齊齊坐到500等拆股啦
短期波動唔好理

究竟有乜嘢吸引力黑金呢套戲響連登咁多改圖

紅十字會通常俾大機構起碼3成用黎出花紅

幫文宣可以 patron
鄭敬基 （suggest，較需要支持）
周庭
黃之峰
羅冠聰

幫本地文化，可以訂閱
杜汶澤既 喱騷
rubberband 既網上show（購買期extend到1月5號）

幫本地新聞既，可以訂
眾新聞
獨立媒體

仲有好多吊緊命既本土野需要資金支持

多謝屌女巴，好人有好報

星期四仲加左注3月到期call

突然間諗到
如果有２０萬ＨＫＤ閒錢
吊落舊經濟股長渣（１－２年）係咪必勝
每５萬吊入ＣＮＫ，ＣＣＬ，ＡＡＬ，仲有一個未諗到
基本上放一兩年一定升好多
呢啲又冇泡沬爆破問題

但係呢d有負債問題amc都搞到就快破產
長遠要recover返要唔少時間,股價唔會大升/好快去返高位

有冇人有買wd40

點解突然咁多麵神圖

[燈神] 麵教崇拜堂

好撚正

你意思係驚佢地係未搞掂疫情之前就已經破產收皮？
都係既
所以要簡要龍頭有國家照既股
有冇精選

我都係睇屌好台西幾位d功課,做唔到推介

幾日冇上水 準備聽日又鳩叫
幻三之約要到了嗎

屌好台西 臺閪好屌

準提6千

準備6千 道指

買飛機不如買酒店
安全d profit margin 應該又高d?

無左麵神阻擋應該係聽晚上3幻

舊年11月開始升左廿幾% （BA, AAL果d)
Q1再入定d差唔多啦

BA

不如順勢入tech股算啦

BA其實都好一般,賣飛機又有幾單唔成功係炒消息升得快之外無咩好感

IT狗好似20年前咁突然泡沫爆破既機會大唔大

真心覺得依家d tech同20年前唔同
依家既tech股好難會爆

擔心契媽爆重好

CCL 點睇? 價投

契媽短期回下/今年回報低d
長遠以年計都係會跑贏

今年全球用於加密貨幣挖礦所需電力可能阿根廷全國的總用電量不相上下，可望推動美國、中國等再生能源業者成長。

摩根士丹利分析師Nicholas Ashworth帶領的研究團隊在報告中指出，比特幣和其他加密貨幣的挖礦業者，今年可能需消耗最高140兆瓦小時電力，約占全球總耗電量的0.6%，比2025年預期的電動車耗電需求量還高。Ashworth指出：「如果加密貨幣持續升值，我們預期全球挖礦所需電力會持續增加。」

報告指出，這個耗電量雖然不足以成為帶動全球電廠股價的主要動能，但不失為投資風力、太陽能和能源儲存設備等公司的重要成長題材；另外，投資再生能源的大型石油公司和透過首次公開發幣（ICO）籌資創立的綠能開發業者，也可能受惠。

同樣是利用區塊鏈技術的虛擬貨幣，比特幣鎖定金融市場，價值屢創新高；SolarCoin（太陽能幣）則鎖定能源市場，有雄心壯志要救地球。比特幣靠「挖礦」取得，太陽能幣則是靠「發電」產生。家戶每發1000瓩小時的電，就可拿到一枚太陽能幣。目前該幣已發行於全球32國，目標是協助全球太陽能發電量再增加5000GW（目前僅300GW），將成為最大發電來源。

財經網站富比世指出，全世界太陽能總發電量目前約300GW（GW＝10萬瓩）左右，相當於500座核電反應爐；到了2050年，太陽能可望成為最大的電力來源。根據國際能源組織IEA的數據，太陽光電社群打算在未來30年，再建置5000GW的發電量，相當於2億個家戶裝置太陽能

但如果靠政府補助，肯定來不及。非營利組織ElectriCChain創辦人Francois Sonnet今年就在歐洲議會公開表示，「再生能源有技術也有使用意願，就是沒有錢。」這也是為什麼美國Solar Coin基金會在2014年成立，利用發行電子貨幣—太陽能幣（Solar Coin），鼓勵使用太陽能。舉例來說，德國慕尼黑某家戶屋頂的太陽能板，一年可產生6000瓩小時的電量，就可以得到6枚太陽能幣。每半年計算並發放一次，目標是在40年間發出975億枚，相當於97.5兆瓩的太陽能電力。

截至今年，該基金會已在32國發出42萬枚太陽能幣，成為全球最大的太陽能獎勵計劃，也是國際再生能源組織IRENA第一個認可的計畫。Solar Coin在各國均有合作夥伴，例如美洲地區的Solar Change、亞太地區的Solcrypto；另外ElectriCChain則是它旗下的分析機構，收集各地使用數據，改進用電效率

我之前都覺得coin價值係0
但睇完啲solar coin個理念同發展之後
咁solar coin最少佢代表到同等電量既價錢
就覺得coin個内含價值應該大過0
而IRENA對solar coin認可
令我覺得coin既價值
只要有個契機比到政府or金融市場認可
佢地個價值之後就會無人質疑
反而銀錢本身都係張紙
而且依家Fed都整緊CBDC
所以我諗coin先係未來大勢
但bitcoin係咪就真係唔知

麵神+雷公祝福 下星期走勢一定好精彩

長遠睇航空業復蘇係要買飛機既
不過唔知要等幾耐

依家入上番ATH都差唔多10%
淨三百幾人都係臭雞
我唔信嚕

雷公講個市回定係契媽爆破

今個星期美國雙總統 雙VP

酒店有咩大股？
ＨＬＴ，ＭＧＭ，ＭＡＲ？
呢啲好似已經升到疫情前個水平了

反正開關呢堆賭場同酒店都會跟飛機升

TAN，TAN，TAN

大tech係好難爆唯一諗到就係反壟斷
但係細tech好難講，特別係乜春都掛著ai個名，有幾多係真係有用/或者做到/夠data買之前真係要睇清楚

賭左錢
明明長線睇好

可以考慮埋本土研究社

捐俾me

冰毒內循環

Big tech現金咁多 股災都當冇事

佢話老母G最危
有機會會搞到成個生物科技板塊連鎖式閪跌

arct果日真係cls
高位無左三成

G多細股
其他有tsla amzn sq個類頂一頂

垃圾SQ

龍哈哈

當年師傅教，新手用菲林先進步快

無得無限影，張張菲林都係錢，所以影每張相前都會諗左先按掣

依家影一筒負片都差唔多100蚊

所以唔會亂影，諗左度左先會影，按掣前會會check左好多野先，iso, w+/-等等等等，有時癲起上黎真係攞本簿mark左先㩒掣

好想同啤巴一齊瘋狂影相

無影好耐，燒錢野，部單反都送左俾人定放左係公司，唔記得喇。

以前1條友去旅行唔影相無野做，所以局住學。

想請教下入左錢去Firstrade 可以點拎番岀黎？我唔夠25000usd無提款卡

上網見人講可以電滙但我見唔到呢個option

唔敢一條友去旅行

驚會悶

上年試咗
唔會悶

唔好咁做
會返唔到轉頭

google

男人的浪漫
點都要試一次

就係呢個function 已經無左

Tsla 130% 下話
係咪打錯咋

$XOM 大好友

一個人旅行
只有未試過 同去過好多次
唔會只係得一次

買咗幾多

30% 都未推得返上pre COVID level

近日，民主党人佩洛西牵头发布了“第117届美国国会规则”的草案，其中提到要杜绝使用“具有性别取向性”的词汇，如父亲、母亲等。草案发布后，立刻引起了美国社会的激烈争议。

第1-2次會，但之後會覺得好爽皮，幾點起身同食咩都無所謂，想做咩就做咩，突然眼訓既話返酒店訓下晏覺都得。

驚酒店有鬼好過喇。

利申：見過，以後都驚驚地。

以前仲係係google map既時代，我真係唔係靚女唔問路

CLS

黑期又升 聽日又要數錢

放假炒完btc返黎咪要炒市

MGM個價真係有啲誇張

我都跟左佢，學左幾招
暫時都運作良好

升升升

跌得未

講左軋爆班傻淡架嘛

講完就熔，有無咁邪呀

邊幾招

冷靜d喇

複雜咗咁多

張Debit Card有提款上限
每次最多1000USD
每個月得頭1次免手續費 之後就每次收3%
所以要一次攞走晒d錢就要填表

納指跳水...

熔斷

第一日就紅燈咁刺激

今熔...

豬死喇

晨早就叫春

新年第一日市 當然要紅噹噹喇

股災呀 走呀

個巿強到完全冇力跌

咁早浦頭

忍左幾日啦

新一年 早少少幫個巿打氣

串到呢

無左麵神今日長綠

遺憾咁撚串

射波

股災

so sad

岩岩終於買左粒實體bitcoin，大家有冇買？

盤前跌，即係今日會升

盤前龍，盤中熔
盤前熊，盤中龍
開盤跌，盤中跌

「兒子生性病母倍感安慰」系列...

第一個交易日就暴跌
出師不利

個個走哂去玩比特幣 美股無人屌

金庸

日經插到媽媽都唔認得

跌得0.5%唔夠就熔
今晚開市大棍升1%

豬死了

今年會唔會盤前熔，盤中熔，盤後熔

終於有圖
石仔變技工

行行出狀元，現代人普遍對電子硬體冇咩興趣，大部分重視軟體，石仔有興趣係好事黎

大家小心，收到風，有人會改安心出臏個code做PayMe/支付寶由你户口攞錢

未FC，自行判斷

真心, 冇見過有人do

總之大家小心，支那已有

改左都唔會有人知，冇人用

好似做唔到呢樣野 payme唔得

廣西柳州市燎源街市，為了吸引更多使用手機付款的年輕客，攤主都在檔位上方懸掛自己收款的二維碼。然而本周日，有十多名攤主發現，自己的二維碼竟然被竊賊的二維碼覆蓋，顧客支付的數百元都直接進了別人口袋。目前，警方仍然在調查竊賊下落。 中新網報道，內地不少消費者使用手機微信、支付寶付費，省去了帶錢包購物，方便快捷。不過本周日，燎源街市經營牛肉生意的黃女士發現，顧客在掃碼付費之後，自己的手機沒有提示收到款項。但看到顧客的手機顯示支付金額準確，黃女士便沒有多想，以為是手機信號不好。 然而當日上午，街市另一邊銷售豬骨的劉女士也發現，顧客支付的三十元錢沒有立刻即時到帳。仔細檢查之後，她發現自己的收費二維碼被其他人用另一張印有二維碼膠紙巧妙地覆蓋了，營業款都變相被盜，隨即報警。 消息傳開之後，有十多位攤主發現自己的二維碼也被動了手腳。而這些攤主二維碼懸掛在檔口上，打烊時也不收走，因此被嫌疑人偷梁換柱。

可能會改做支付寶

從來未見過有人scan

有咩人會係部機裝支付寶

呢個係因為 支那用支那寶比錢
d人scan完就會入銀碼再比錢
店主都係睇客個mon交易成功就當ok
而唔會check 自己部pos收左錢未
不過支那呢d payment實哂名好快捉到人

其實qrcode唔會指示你部機做野
姐係就算改左，你唔好on99地用支那寶個app去scan個code就冇問題
安心垃圾隻app邊有咁高科技識幫你refer去支那寶

嗚呀 納期跌到咁
我d aapl 無啦

如果係未有疫苗出果時入既都仲可以，
出左疫苗之後要再大爆上應該只會得返疫苗真正受控果時，
如果真係要駁大爆升,我反而會睇港股3號仔,睇下佢有冇機變10送1紅股

仲有要諗下買果檔野會唔會執粒
舊經濟無生意執粒係唔奇既事

如果坐一年
不如坐aapl tsla呢d

識坐一定坐tsm

又v返哂
今晚千升

慢牛但唔會死
舊經又驚佢頂唔住執左先又已經price in左疫苗出現
等佢真正受控回復正常又唔知道幾時

坐tech股好過
今時今日tech股無咁易爆

賺少慘過輸錢 張call賺1倍走左 3蚊買5蚊放

依家升到11蚊

我D 舊經濟係港女倉 上年滅世果時轉入去
都係RELTS 果
美股全部都係TECH股, 不過之前都有買AER 等疲苗出

今晚又係高開低走？

盤前__盤中__

你放個下點解放?

黑巴放左隻打靶股未

option無解

邊隻

21年第一個交易日
大家準備好今晚鳩叫未

今個禮拜唔好再洗倉

繼續血洗small mid crap

放過我d yala la

我試下1蚊入 跟手因為太急屎 冇時間睇set左2蚊走 沖埋涼出黎10蚊 以後要學識忍屎

呢隻垃圾緊係留係倉底每晚屌佢老母

今晚上路

會用安心出行果班人

集氣屌?

見過條廢老嘟，早知大大聲屌柒佢

安心出行

安心鳩痕啦

大撚把
分分鐘呢個post都有一堆

叫雞實名制

慢過人行

搵到ace 源頭

nasdaq暴跌

fake news拉

集氣

雷公岩岩果期好多野學
諗住課金佢個youtube睇下有咩學

今晚係咪終於有得開市啦

跌完就v,連阿婆都識玩